有冇人睇The L Word?

雖然好舊 用咗個幾星期煲哂6季 依家開始煲埋generation Q

Jennifer Beals
Leisha
Marina最正

Marina真係溝死女
不過唔知點解後面幾季我好鍾意睇Helena
youtube有個classic bette porter 合集 集合哂最串嘅bette超級好笑

戀母 Bette

bette棚牙勁靚 reddit有啲人話Bette性格黑人憎 但我覺得好正 雖然係自我咗小小 佢為咗Jodi做嘅野勁浪漫

alice啲愛情全部都有小小慘

始終Bette偷食在先
Alice同Dana最襯 愛得深
現實中Leisha又好似同女朋友分左手

係 次次都偷食 終於決心改點知最後都係冇同Tina行到尾
好鍾意睇Dana 勁on9好笑 雖然好想佢同Lara 但佢同alice根本係比愛情更昇華

好想知邊個殺左Jenny

generation q 有講呀

好未睇

我仲要上面劇透咗bette添 以為你睇哂 sor

唔緊要
連登無人睇套野

我啱啱睇哂gen q喇 依家都唔知睇乜好
睇緊嗰時成日都好想有一班sheshe frd成班一齊玩

咁快睇完由開帖到而家兩日

想玩乜先

想同shane玩

近期睇劇極快 一兩日一季
想可以一齊出街fing下9up下 或者sleepover都正

shane呢啲咁好嘅朋友可以喺邊度揾

Shane 性福不淺
不過悔婚個度又係仆街

除咗花心 其他性格都幾吸引其實
carmen咁正又咁愛佢都唔要
成套野最憎就係jenny

Jenny幾靚
愈黎愈黑人憎

一出場嗰陣覺得靚
睇多幾集已經頂佢唔順